[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-f5d7e62f})
# service.create

[comment]: # ({/new-f5d7e62f})

[comment]: # ({new-c44d5a50})
### Описание

`объект service.create(объект/массив Услуги)`

Этот метод позволяет создавать новые услуги.

[comment]: # ({/new-c44d5a50})

[comment]: # ({new-69be5e01})
### Параметры

`(объект/массив)` Создаваемые услуги.

В дополнение к [стандартным свойствам услуги](object#услуга) этот метод
принимает следующие параметры.

|Параметр|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|dependencies|массив|Зависимости услуги.<br><br>Каждая зависимость услуги имеет следующие параметры:<br>- `dependsOnServiceid` - *(строка)* ID услуги от которой зависит услуга, то есть, дочерняя услуга.<br>- `soft` - *(целое число)* тип зависимости услуги; обратитесь к [странице объекта зависимости услуги](object#зависимость_услуги) для получения более подробных сведений о типах зависимостей.|
|parentid|строка|ID жестко присоединяемой родительской услуги.|
|times|массив|Создаваемые времена услуги для услуги.|

[comment]: # ({/new-69be5e01})

[comment]: # ({new-f5eb6cfd})
### Возвращаемые значения

`(объект)` Возвращает объект, который содержит ID созданных услуг под
свойством `serviceids`. Порядок возвращаемых ID совпадает с порядком
переданных услуг.

[comment]: # ({/new-f5eb6cfd})

[comment]: # ({new-b41637d2})
### Примеры

[comment]: # ({/new-b41637d2})

[comment]: # ({new-fc6bed3c})
#### Создание услуги

Создание услуги, которая будет переходить в состояние проблема, если
хотя бы одна дочерняя услуга будет в состоянии проблема. Вычисление SLA
будет включено и минимально допустимым уровнем SLA будет 99.99%.

Запрос:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "method": "service.create",
    "params": {
        "name": "Server 1",
        "algorithm": 1,
        "showsla": 1,
        "goodsla": 99.99,
        "sortorder": 1
    },
    "auth": "038e1d7b1735c6a5436ee9eae095879e",
    "id": 1
}
```

Ответ:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "result": {
        "serviceids": [
            "5"
        ]
    },
    "id": 1
}
```

[comment]: # ({/new-fc6bed3c})

[comment]: # ({new-fda6729e})
### Исходный код

CService::create() в
*frontends/php/include/classes/api/services/CService.php*.

[comment]: # ({/new-fda6729e})
